信用卡達人入黎

黎緊要比美容course筆大數7k
咩信用卡最抵
想食迎新。。已有恒生+渣打卡了
求救

見citi有得送耳機又$800卷
但其他得果1%🤢酒店又唔去 又唔上網買野

7k

碌卡問題一律建議AE黑卡

7K 叫大數

七千係大數

7K都大數

分期？
通常淨係計迎新簽賬期內嗰兩三期

分2次比呀🤢🤢

唔好笑人啦
人地無你地咁多錢嘛 7k
不必要但一定要比既錢就係大數嫁啦
想洗得抵d達人出現未呀